講下講下, 香港已經成年冇浮屍, 冇堕樓？

知唔知點解？

升級咗，連登仔教識佢睇海流

你知我知單眼佬都知

會唔會係比警察打死, 好多人卜爆頭同喺警署排隊打沙包咁打？

跪斷頸都可能有好多

因為走晒去英國

第一個可能係誤殺
第二個就係謀殺
第三個就串謀謀殺
第四個就反人類戰爭罪

肺炎死

車晒返新疆

啲人講就信架啦 你再講多啲

下？